一個男仔同你講呢句係咩意思

打俾佢，唔聽，但係秒回 "how may I help you?"

其實，我都係想閒聊幾句，聽下佢把聲，邊係揾佢seek help

跟住我唔識點答佢，idle佢算數。

少女心衝破零回覆

人哋唔想聽到你把死人聲啊

聽落你地唔算好熟

熟嘅話會覆 "yo!" 或 "sup?"

唔知人地係點諗
但我會咁覆通常條女好撚豬
唔想應佢
唔想佢有咩誤會
先會咁答

人地唔想彩你

證明人地唔濕你 收手吧啦

唔熟傾電話好尷尬 我都唔會聽

佢唔得閒

唔聽電話，秒回=有心唔聽你電話
對你有意思既話就狗衝聽啦

即係唔好撚打過嚟
驚無傾偈
你有事就WhatsApp
等佢有得揀應唔應